打LOL會lag係上網問題定係game？

琴日開始打LOL就會Lag機，問過好多fd都話係
用Pccw lag得最勁，反而HKT好d～
有冇巴打都係一樣？

lag=機
delay=上網

琴晚lag到而家 打rk都唔敢
用網上行
而家都重lag緊？

係啊，到依家都係，我都係網上行

我用pccw d ping keep住都係90-100

fps, latency

PCCW=HKT?

我同你一樣

190ping 屌佢老母 搞撚到我俾人屌

網上行=PCCW=HKT
打過上去話返我wifi有問題
屌佢老母原來大家都係咁

真係仲衰撚過icale 屌你老母越諗越撚興

人地話斷就斷，最多第日打過
屌你老母HKT 直頭lag撚到仆街
再lag撚到仆街，再lag撚到斷

玩下其他 online game 咪知係咪 上網問題囉

今晚唔知咩事 99 - 100 ping

希望今日ok啦，因為我琴晚打過過去屌，距話今日復我問題會打翻比我。

屌今日都係百9幾ping想點 打鋪機姐

唔ok

真係屌曬鬼

由星期日爆ping到依家 仲係咁

依家仲爆ping

同問

長期100 ping 星期一開始

pccw

Garena server台灣人都屌緊

依家打美伏198-220ping

上個禮拜都仲係30ping , 宜家唔知咩事食左屎100ping